跑姿訓練 pose fall pull

有無跑開步覺得哩個方法有用？
pull o個下係提膝,定係股二頭拉起o個下？？